# Git Basic Ex5
- Việc bạn phải làm :	
	Cập nhật những thứ thay đổi ở nhánh master về nhánh của bạn sao cho đầy đủ thông tin nhất ( có ít commit log nhất có thể )
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
